128 2點集合 3點起步ar

2點集合 3點起步ar
為免塞車，唔好遲到

128 維園見

3點先起步咁晏